保良局訓練營醜聞連環爆 總監開腔反駁：年輕一代「玻璃心」

屌你老母臭閪
依條正人渣 咁撚樣都講得出
保良局死全家落地獄啦屌你老母
成個營都係紅底 中聯辨青年組都有參與其中
營中仲有國民教育
個乜撚野活動策動主席仲要係劉肛華
(Source from王同學fb live)
屌你老母上上下下都係仆街人渣冚家剷
而家已經唔單只係虐兒同非禮兒童咁簡單
呢獲野真係要搞到佢永不超生
唔可以再比呢班冚家剷禍害香港下一代

咁叻咪叫你屋企人扮狗爬、食住泥上報回應囉

係啊係啊，咁佢比人起底個陣唔好喊，唔好求人放過你或者你屋企人

依加同保護香港無分別

個班撚屌係咁sm我地香港人

忍屎忍尿都唔可以忍佢地

為香港細路又好 為啖氣又好

一定要個班撚樣教練收樣

呢兩個撚樣講既全部都係大話
呢個營我都受過 幾撚仆街我諗都唔洗多講
咁多去過既巴打都心中有數

同私刑有撚分別？

佢地根本就駁唔到，全部都係否認再轉移視線話用心良苦

個營幕後黑手就係支那同建制狗
咁都忍得落你唔配做香港人

仲咁口硬

人模9樣

衰衰地認錯咪幾好

佢宜家認錯都無用

呢班垃圾教練仲低級過過毅進猶差
社會渣宰
咁快認衰仔冇撚得撈 咪橫屍街頭
而家人證物證大撚把，咪睇佢鳩屎得幾耐

比負面果件垃圾出黎同我對質吖屌你老母

佢地講到參加佢地幾日嘅「訓練營」有啲所謂「嚴厲訓練」好似作育英才噉
係，香港有港孩，但sorry，港孩唔會因為你幾日叫作食草叫佢𠝹旗就會改，而唯一有效果嘅就係，俾你地班「導師」有一絲快感（可能佢地唔想，打份工，但有劇本㗎嘛，年年一樣，邊個人諗啲噉嘅劇本唔該叫佢出嚟）依家講到咁偉大話咩「嚴中有愛」
教育係有用，但你地個方法係冇用囉，而且今次仲要爆煲添，學校處理手法更加顯得唔成熟添，block內聯網、刪相
冇㗎啦，依家死口唔認根本就咩都解決唔到，同政府一樣，谷起民怨，你睇今日睇到依個新聞嘅另一團入營你仲會做咩？睇你地個死樣就知見到更曳嘅學生會用更過份手段令佢服從，最後又會爆多次更過份嘅事，無限噉上

似係佢玻璃心多d

推

推

利伸:參加個訓練營

當年最大粒果個就係呢個盧錦昌

佢以前都唔係咁 最多都係罰下掌上壓之類

而加擺曬"官威"出黎on99

史丹福監獄實驗（英語：Stanford prison experiment）是1971年由美國心理學家菲利普·津巴多（英語：Philip Zimbardo）領導的研究小組，[1] 在設在史丹福大學心理學系大樓地下室的模擬監獄內，進行的一項關於人類對囚禁的反應以及囚禁對監獄中的權威和被監管者行為影響的心理學研究，充當看守和囚犯的都是史丹福大學的在校大學生志願者。其資助者是美國海軍研究辦公室。[2]

囚犯和看守很快適應了自己的角色，一步步地超過了預設的界限，通向危險和造成心理傷害的情形。三分之一的看守被評價為顯示出「真正的」虐待狂傾向，而許多囚犯在情感上受到創傷，有2人不得不提前退出實驗。最後，津巴多因為這個課題中日益泛濫的反社會行為受到警告，提前終止了整個實驗。[3][4] 這種人的性格的變化被他稱為「路西法效應」：上帝最寵愛的天使路西法後來墮落成了魔鬼撒旦。

史丹福監獄實驗經常被拿來與米爾格拉姆實驗進行比較。米爾格拉姆實驗是於1961年在耶魯大學，由津巴多中學時代的好友斯坦利·米爾格拉姆進行的。津巴多作為監獄長。

班仆街奴性重 鍾意逆來順受 唔跟佢地套野又話玻璃心 係要跟你個套先有運行咩屌你

總監 ho ball

Push

痴撚線

我屌呀 咁撚無恥都講得出口?

成班人都係仆街中既仆街

佢夠疆咪對啲中五中六塞佢食泥囉

支持佢唔好認錯，一於煲撚大佢

屌，不過蘋果報，信住一半先

屌依班臭閪老母呀

有哂相 人證 仲話信一半先
下次係唔係要你自己食埋泥先信

佢班猶太人唔係仲玻璃心咩？
乜quali 都冇學人做人生教練

無良局

Pish

戇撚鳩
呢個camp搞左十年都有，咁多間保良局學校，參加過既同學大大話話無幾萬都幾千，咁撚樣都信住一半先你仆街死啦

不過坦白講，我入呢個camp嗰陣都係行下溪澗，剷下青咁，無呢日喺報紙見到嗰d又跪又奶又出埋刀咁變態，咁多年黎有時諗番/同班friend傾番都係當佢軍訓camp咁，無話好反感

利申李城璧畢業，07年頭嗰批入去，嗰年中四

你啱，d 相一定係移花椄木

真係幾似
權力使人腐化

屌

都話撚左保良局入面實有人收錢要死攬個camp

我去果2次 都係佢岩岩成立無幾耐

大機會唔想做壞自己公司個名所以當年無咁偏激 我去果年係06 年同07年

都10年啦 .

咁你嚟玩囉，睇下你又會唔會玻璃心

嚴中有愛？講到好似無收錢咁
商業活動 但掛道德慈善之名

咁厚面皮都講得出應該好有底氣我地唔會奈得佢咩何

信一半果D真係見識少

有哂圖都信一半?

唔信個啲人 不如問下身邊有去過既人啦

最基本 比人打啊 過火體能 恐嚇個啲 個個都經歷過

定你地無去過又無朋友所以啊知？

咁撚偉大 真係怪錯你

班畜生當正自己係獄警

起到底未？好想睇佢老母扮狗行

佢地做慣賤狗奶中共鞋底，所以唔覺有咩問題

保良局已經賺夠，請捐畀其他機構

成個保良局執柒左佢啦

火上加油
Im lovin it!

軍事訓練？同你講死全家都係軍事訓練

咁光明正大既又delete哂d相同資料？
咁光明正大又唔敢聽東張西望電話

除左虐兒而家仲比人查緊非禮11歲細路女

出黎回應下啦嘛

根本就係夾埋支那搞香港學生
支那低賤手法係超乎大家想像

j

大家可以上維基睇睇保良局一開始係做咩業務

呢條撚樣講既一定係真,佢真係成撚日講埋d歪理,乜撚野反政府係讀唔成書先做,學生自殺係佢地太多物資享受捱唔慣
Youtube好多片做證,係呢個camp我最憎呢個仆街

冇撚錯

仲唔知錯推d責任畀小朋友

屌佢老母臭閪

幾時到你班賤人跪玻璃？
放心，一定有機會。
黑警唔肯做野，大把人做會！

你老母就一半，有埋相又盛

既然保良局有咁多錢資助喱啲訓練營，咁啫係唔缺錢啦，咁係咪以後唔洗捐錢比保良局

其實最自以為是既係佢地
有時學生的確係有不足，但憑咩我地一定要跟佢個套？佢地又有咩quali教我地要愛惜父母？先唔講學歷，佢地自己人格都好有問題
話咩可以坐埋一邊唔玩，真係bull shit黎佢地最鐘意玩群眾壓力逼學生做d自己唔願意做既野
學校又係on9，係到大d學生話唔去就要簽退學書

我對英華好失望，仲係咁打嗮飛機話自己係百年老店
教育做得幾好幾好
利申：ywc old boy

保良局上面班高層袋幾多有無人知
社福機構喎

講得好，大家唔好起佢底，唔好搞佢屋企人，人地無「玻璃心」，未驚過

推撚到佢仆街

你個時入camp同呢班小朋友入去嘅時候有得比咩？
你都識講係7、8年前啦
就好似樓上話齋 權力會令人腐化
有埋相都仲話信一半先真係戇撚鳩

受過嗰啲去自薦做證人啦屌
百幾份口供一齊隊班友我睇佢地點拗

老一輩啲撚樣成日屌我地後生仔唔撚捱得乜乜柒柒
屌你而家係虐待呀

收皮啦你

弱智camp

一班揸住雞毛當令箭既垃圾

家長團體講兩句

嘩串撚到呀，唔推到你仆街唔係人

叫佢D仔女食下屎

有需要必定出庭作證
最直接fb聯絡王同學fb parco wong

起埋佢老母呀婆出黎鞭

推到班垃圾徹底收皮

仆街啦屌你保良局

下次賣旗唔柒買

含啦撚屌

係做狗都冇資格

真係好想同D廢中講，依家2017啦on9仲成日以前以前

想貼佢街招

呢句真係萬能

師兄好波

虐兒營

呢啲新聞就係毒果報先可信
其他新聞就算，爆大穫基本上冇走雞

都估撚到佢地咁答 正仆街

推佢老母

推
去過

最無恥係佢哋覺得自己係啱嗰一邊
一點嘅悔疚都冇

推撚到教畜死為止

推到仆街

捱唔捱得係一回事 施虐係另一回事 沒理由企定定係到俾你虐待

[size=6][/size=6火燒虐童集中營]

第1個係邊個?新教練?

屌你老母個爛臭閪